想飛

從平地一聲響徹天地再躍起